［2k21］想問mc點升屬性

如圖唔知點樣可以升到切入灌籃 因為佢已經頂盡唔畀我再加啲點數落去 想問各位點樣可以開多啲格畀我升多啲

推

冇得再升
因為你一開始起人仔嗰陣建立個模板就定死咗你每一個能力值最高點
好似你近距離投籃咁樣 你見到佢有開啲位俾你但係你未必可以升住 依啲就有得升

咁係咪玩完 個人仔無得花式入樽

係你起果陣佢有比你睇幾多係最高架嘛
冇架啦

咁我應唔應該重玩

我想花式入樽 上網睇人地嗰啲好勁咁樣

見你都82
應該課左vc落去啦喎
玩住先囉 冇咩嘅 佢啲花式灌籃動作要買㗎
你拎呢隻人仔賺多啲錢遲吓先起返隻新㗎啦

同埋記住 啲動作唔係所有人仔共用
依隻人仔save買左 你起第醒個人仔save都要重買

佢預購送咗100000vc畀我
算啦 都係重玩啦 個角色又跑唔快 又做唔到啲咩咁
傻下傻下咁樣

巴打咁好哂喎 係咪好耐冇打2k
係咪買左kobe版 實體？

咩係大專

想問有冇巴打係預購PC手錶佬版
琴晚入到驚有105000 VC
有朋友係KOBE版入到去有200000 VC
唔知係BUG定點

其實今年上籃啲timing係點，我reverse、euro step嗰啲上籃得好小干擾都炒嘅

根本弱智
打街場個個wide open都炒
無人命中率可以過30%
個個只可以打快攻入樽

2020年啦
仲買2k仲要課金支持pay2win
垃圾2k抵制啦

唔比pre down 補償番比pc玩家

加一...懷疑係bug 唔回報會唔會好似某廠咁ban咗我

射波我都算喇，冇理由上籃個timing獲獲唔係過早就過慢，就算係稍早稍慢都炒依下先on9明明干擾低到仆街

好似整隻純入樽真係好啲... 我見啲人炒到飛起

你確定係21黎？ 同20一樣ge

玩射波試過係公園比人炒0分

其實佢今年上籃多咗個瞄準係點瞄，我上網搵極都冇

到你整到隻跑得快又有入樽
就冇射波 出到街場人地有高佬大鎖
你又係傻下傻下咁樣

好啦 我放棄 單機屠電腦算 冇隊友玩成日都會比人屠

好攰啊 今日重玩 又要60起步

開game打到park(入nba)應該唔係差好遠姐?除非一開始已經貨左?

你依隻射手黎嫁喎

唉 好撚傻閪啊我
好彩今日只係第二日發行 慢慢打唔緊要

其實今集係咪改左遠射既命中率
開左隻SG 三分都有8十幾
下下空晒 射果條bar明明都岩 但可以射十球都中一球再癲啲 一球都唔比你中
係咪痴架

好難瞄射波

3分90都唔入波 想棄game了

真係痴撚線 就算較到難度係最易既職業 3分係得1x%
仲要空晒都唔易入 玩到放棄左

整咗slasher 用住先 唯有等佢改

Wide open reverse layup都炒 熄左shit aiming去
至於射波個問題 我覺得好事黎

今年2K想迫人棄game

已經無心機打落去

應該玩center搶板打底 定係玩隻射得爆得既後衛

So far未射得爆 唔知啲人拎紫章後會點
有機動性既centre啦 冇死既

冇玩過2k20？
同上年一樣咋嘛 有分別咩

玩緊Ben Simmons build
唔駛射波輕鬆上籃刷助攻
12場已經正選

btw無論我哋定人地啲電腦
命中率都高到好離譜 成日入埋啲痴線波
啲3分你無恫嚇章真係射親都入
hard shot 又Green 隊友守到人地60%干擾又入
搞到場場兩隊都入到130+分
對位打Booker, curry果啲真係俾人射到滿面

係MT拍賣行search唔到任何野
有無人有同樣問題?

隻game 自從2K15後就無射得爆得嘅後衛

想問點變d熱區出來
我隻pg比我鳩射到全部都係冷區

打電腦wide open都係唔會入3分

同問

點先有熱區 射極都唔入好灰

今集係咪定點用pro stick射 fadeaway個d用正方

SG 揀多藍少綠 卡到84切入灌籃 射得又爆得🤔（勉強叫